# Anonymous

# Anonimous
# [Em video no youtube](https://youtu.be/hR7ABtakFiQ)
# *Ficar completamente anônimo com Tor*

Ficar anônimo na internet não é apenas um direito seu, mas é fundamental para garantir a sua privacidade online. E para tal, não há nada melhor